國安法通過之後condom仔可以點？

要求condom仔讓出宿舍比中国武警全面進場
解散condom隊伍，由人工得8000嘅武警全面取代

共享水炮車

condom仔啲ot 錢應該夠買層樓退休嘅

要減薪
同公安睇齊

解散黑警，薪都冇